國米CEO：艾歷臣可在1月離隊

前熱刺球星1月加盟國際米蘭後可惜未能交出理想表現，國米CEO馬洛達證實該丹麥國腳可以在1月時離隊。

馬洛達對DAZN表示：「昨天，（領隊）干地已經回答得很完整。我清楚補充，如果一位球員希望被掛牌，我們不會阻攔。我們要作出正確的評估。干地是帶著對球員及球會的尊重去用艾歷臣的。此刻沒有收到出價，但在適當時候我們會嘗試作出正確的決定。」這位CEO也說明，基斯甸艾歷臣沒有製造麻煩，也沒有提出要離開，只是提議可能分道揚鑣是最佳的解決方案。()